又有得睇Avi Yemini點撚支那人了

好返了？

病好咗好耐
依加係回復晒狀態

youtube下面d評論好似無乜5毛

條片好似好耐之前

D 支那人真係完全冇論據都唔知佢講左乜鳩

五毛唔識英文

支那人好撚柒成日都覺得可能其他國家都有集中營

好難明佢話無就無

做慣狗做唔番人
支那人真係最無主見O既人種